依期一齊旺，大家唔好jump！[188] 馬會今晚大出血

又係我，賭仔大勝

利雲特畀多7角我 我唔想乞食

慢

西甲角大是夢？

有師兄派？

差6角

西甲刷角有波入

死狗會澳假唔開即場撚鳩賭仔

slow

-7C

國米仲未入 我屌你老母 禁住黎打 都唔入

利雲
1:1

肯定了 妓盤

小妹chubby，係慢少少

烏德

利雲

追返馬仔d數

齊撐欣宜

半大無希望

小妹掛住開po上錯車
而家都唔知搭緊去邊了
想搭車去馬會

你10.5？

我要半主

今日你跑得好差

我了

想問下今晚馬會 皇馬個場會唔會播？

9c-5

烏龜辣g gel未

係，feel到jump

影都唔見埋

國米jump

國米 入波

辣殺

利雲入多粒啊

自 覆錯

10c-6

國米入未

係，feel到jump..

爆冷都無計
5050 傳承巴基都係無

今朝上youtube
Recommend 條片比我係atm對皇馬 0-3
係咪天意？

鞭死你條仆街

國米下半場先入ok? 我未入

0：1？？？？；？？？

繼續比人入啦

垃圾國米

10 jump

10

國米

屌打比人入，On9

1:0

拖連奴 1-0 國際米蘭

烏德都入番粒

手殘

拖靚波

利雲特唔入比人入啦

㩒屌比人入真係on99

屌那星 荷甲半場一球都冇
國米又比人入

頭先冇買國米嗰位巴打有咩感覺

界外夠未 我要角球

今日講個笑話 國米

西甲角球呀

國米唔刷角點入波

角佢老母阿

國米做乜9

刷角比人入

利雲比人追和，國米比人入埋，唔識玩了

國米快啲cup

國米半場追和先

等佢追和再買！

係咪頭關就要jump了？比個完美既結局我得唔得

得69水不買也罷

西甲角

即場有咩指示

比多粒

傻鳩烏德同國米 6中龍都入唔到1球

cuppppp佢老師

角呀西甲

刷角唔入波你老母

烏德goal

利雲刷角 唔刷點贏

5-5
繼續角

買左利雲 國米，想死

手足們點睇凱沙？

半大

西甲食左角？ 岩岩見365有角 轉頭無番

巴打同路 定啲嚟

又撚狗比假希望

刷角呀！冇時間啦

@3.4入左國米cup

5c

比多5角我呀西甲

5角ing

對拖連奴入多粒仲好分呀

利雲角膽8c
跟實

佢入唔入我唔理 我淨係要
角

刷角

國米

買半大入一粒不如唔好入

即場有無穩陣收錢水

下場先角膽得唔得呀？就乞食了

拉斯個前鋒飛機得咁靚

agger

好想買凱沙
護級既決心

利雲
拖

等75分鐘買西甲角細

國米入佢老母！

咁我收番
利申未買

角球呀西甲

利雲2.5/3b
1.63

角 再輸我飯都唔使食

利雲仲唔贏係咪想降班啊屌你

等高水睇睇

半7魔咒

利雲和 國米和

借幾角畀西甲

睬過你

唔好再凍角ok？

比多4角我啦 利雲

畀夠五角ok？

西甲比角呀唔該 咪再猜

主隊前鋒唔坐波監我會買佢

又瞓覺 好眼瞓咩？起身刷角啦

20分鐘畀5角我

打交

ccccc

凱沙買唔買

9c-3

9c-2

2連

連c

10c-3

入反CUP

第5打榜尾
如果凱沙佢前鋒唔洗停賽我會買
而家唔知 鳩買

差兩角呀西甲

連c雅再嚟多次

係馬會睇佐陣 場西甲應該無入球了

10.5大苦主

定啲

老鼠正氣

一星期救我2次

國米仲贏唔贏到

召 喚 連 詩 雅

阿仙奴 翻生又好 發達又好 -1盤

國米ng?

黃衫攻得好靚

要特雷

我都10.5，就嚟瀨屎

差3角呀西甲

三連角

利雲特9c-2

贏到

比多2角黎啦利雲 2角夠哂啦

利雲幫下手啦屌

快手贏多球完場走人啦

多謝腳膠巴救左冇買國米

德乙大波已死

依家7c定8c

凱沙

西甲兩邊攻勢都幾靚

7

會cup

角

唔洗客氣

8

對左又想唱仁k 好矛盾

屌你利雲

門前三碼頂比龍門，頂好小小入左啦仆街

9.5b 差2

8角

9c-1

10c-2

比多一角黎啦 利雲特

利雲特急撚到做乜鳩

利仔俾多粒ok ?

11c-3

利雲刷角就可以入波

11c就食甜蝦慶佢個祝

利雲夠鐘入波啦

起孖添

連c呀

利雲十分鐘入爆佢同刷爆佢

成個post都屌角球

識唔識報角
9c-1姐係9隻差1隻10c

補拉彭ng

可以小注

比多一角我啦

好似係

半大gel定上太空

雷堡goal

十分鐘連c雅趕唔趕得切去西班牙

又秒goal

補左9.5b 整多2c好嗎

快刷

兩邊都想攻

利雲全格200，半格100
抽一位

lm

Lm

10.5c應該點報？新仔唔識野

9c未

#230 截

10.5 -3？

hi

LM

特雷goal

cccccc

先收一注8.5

利雲快d goal

8c-3

9C

求你入波呀利雲

好彩角膽嗰句收得快
尋晚真係嗌中左

刷多一角就收哂

恩公又goal

布倫

10c-1 all屎慶佢祝

德乙齊心全客F.G

Fake diu

9c cashed

FAKE~

感謝巴打

好波 9c

今晚德穴咁多波入GE

我呢面狗會全埸屌角

比多2c求下你

恩公fake

我愛你

9c goooooooooooooooal

一樣
我喺屯門

謝謝手足

加油！

洛杉磯銀河，主同大點睇

場場都goal 國米goal未

巴把們幫手屌多2c

同路 不過我買好少

7點半後又變客

有幾多巴打聽我講8.5b 繼續幫巴打叫11角

跟左

差一角

利雲dllm入未牙

水泥Gel

紅牌

最後個場依家問

紅

利雲 1more c
gogogo

幫其他巴打叫埋角先

幫巴打們嗌多2角

Rc

多謝，下次唔敢賽前買c了

雷根再入吧

利雲紅左

利雲特入未

紅左件 角球有機喇

快d開返追少少角

西甲角大 易到

準備日

紅還紅 要畀角先得架

f5都撳boom

岩呀

會有既

輸L夠未

俾多隻角黎

Cashed

8.5達陣

刷卡角

國米cup啦屌

買實體飛呀諗住 馬會户口得九百

國米唔cup下季點打歐聯呀

比人入啦屌

屌你老母海牙

大

凱沙又要針了

今日買乜輸乜，針

角角角角角

咩事擲界外成分鐘

利雲針

國米cap啦屌你老母

補4分鐘

有伊巴 買主啦

4分鐘2角

西甲廢隊真係讓唔到咁深

中！

4分鐘12m 啦

國米個種廢係咪食左屎？

今季美職應該係兩隊LA之爭

利雲要多隻角

比人入啦屌利雲特

利入未

2:1

布倫可以cup?

2-1@@

國米可唔可以俾一角我定定驚先

紅左特別勁

多謝你

goal

2:1 利

真係入

GOALLL

俾多角

出硬架咩

利雲goalllll!!

即刻有

奇蹟絕殺終於有我份

3打3入

屌 個和都頂唔到

痴撚線

痴線

紅牌goal

利雲特好波，靚撚到

國米我屌你老母

頂住

成班友收錢睇波

貼發死

國米反cup啊

點入，好彩呀

買和客個位巴打

快手派埋最後一角

國米最好CUP埋

利雲有冇奇蹟要多隻角

國米比人入啦屌

勁

俾角阿

Gel 到應一應

利雲頂住
國米-2c

求派了

水泥GEL

落後出佢都反勝啦

紅左仲勁

利雲奇蹟

國米上啊屌您地老母

奇蹟一角求下你

好撚衰你地 又bin人c
1:0 GOOOOOOOOOL！

國 -1c

屌 痴撚線 紅都入

笑撚左

單刀唔入..

差d 3:1

差少少3:1

諗到佢見到個2-1個樣

屌喺地鐵訓緊醒一醒，跟住即刻絕殺

唔使食飯

些路半大已開 話撚知你開唔開到全大

$3000買10.5s是否不智
1.21水

我睇球探伊巴應該係後備。可能同上場差不多踢一陣，另一隊LA 都好勁係上場輸左。可能買大穩d，再買少少主

5倍和啊 屌

半大cashed

真。水泥gel

針得

烏德勒支快 3:1

好鐘意假波

15.5國米角大 玩命

打反擊，k角位灣入

巴打貼西甲輸錢飛出黎
第一個輸$1000或以上入$100比你

屌 咁都唔比多一角

角米

1-1 個陣都gel
痴撚線

都係中左先出post,廢事搞死自己

派me ok?

認真

可兒巴我了

恩高入波未？

係時候屌國米

又入黎殺我個無入球

贏半輸角 屌

買西甲有9折真係好 祝贏

CUP埋收錢

幾時先到我

拖要拖住

我又乞

國米入啦

回扣都冇人理

國米唔入比人入啦

布倫1:1

國米w唔w到

烏德勒支比D力

又係你

香港小姐都有得你屌

貼和客飛條友好撚柒

國米學利！

國差一角 馬會中位數

雷根禁屌到
6射對0射
痴撚線

我條四串一半大 恩高

睇盤係得既

幾多碎

齊心聯齊心半大

贏左5000幾
轉左5000出黎還比個frd 跟住all in曬落去

點解e家好多人貼d飛d字型都係奇奇怪怪

利雲特最後幾多角

點個

食個譚仔三餸再睇飛燕諾

國米反cup針

國米ng

狗角

職賭公司

痴線
下次唔好喇

賭波同踢波一樣
要keep住個勢先贏大錢
輸到咁上下要抖跟住一鋪反底再重上正軌
平時賭大小又練心
我覺得賭波應該列入奧運

D字好撚難睇 又核突

烏德勒支走盤都肯,快贏

都係得千幾蚊
同平時買差唔多

國米反cup戒J一個月

9.5s中 好彩

我都覺
頭先87分鐘買10.5s真係手都震埋

國米唔刷角點追和反cup 打破半7魔

入未

慘得過人地然呀

啱啊

10.5s都震
9.5s咪賴屎

轉呢隻字體下下11倍咁贏
我唔介意

繼續刷唔好俾佢停

刷角入波

嗰陣即場得10.5有得買

拖連奴護空門

烏拉爾入多一球啦好嗎

10.5成功開出

角米刷角

烏德勒支 全隊空難啦

國米刷角了 14.5 b

海牙反cup

原來國米咁廢

國米試下ng

整多兩粒烏龍黎

100%

上啊恩公

molamola

冰冰冰冰

國米可唔可以咪撚再刷角

等緊派200 5個既巴打

幫我叫爆國米入波得唔得

雷根受讓派錢🤤🤤🤤🤤🤤

拖連奴 啪啪啪

國米會唔會好似尋日羅馬咁

烏德勒支 1-2 海牙

海牙17c

贏多3萬5就可以同手足上大陸call g 了

小注拖連ng 同大家燈燈佢
利申今日全針

國米ng入手

國米會戰勝歸來

烏德勒支針了

2:2

番名跟

國米俾多4角

國米單刀控失

國米人地都刷角反cup你唔刷點反

國米廢到

格羅寧根[+0.5/+1] 有冇同路

難...假波格同羅馬果場一樣

恩公大波又針

上去玩完再贏兩萬找卡數 然後就個個星期上去了

半細全大正賤種

12c

繼續連角而家13

屌 中柱

13c了

-3c

不愧係意甲中柱中得最多既球隊

國米唔cup要jump了

半大有無機？

國米單邊刷12角

14c了

14繼續-2c

入啊

今晚啊伯講波又唔駛睇球彩

15c

邊隊中???

15c繼續 -1

真係黑🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️頭關jump 派唔到了

14.5b cashed so easy

仲有邊隊

國米運氣就冇埋

睇落有d難

角米果然多角

原來今日淨係買左4注
中3豬1

畀多隻角

國米 求下你反cap

講左啦 國米海鮮波黎

屌你老母呢次買10蚊無入球
睇下你會唔會又殺埋我

agree

一齊然

烏德勒支

唔好停 繼續刷

係啦威啦

屌你國米 角你就識刷 球你又唔入

對唔住囉

國米下一隊入啦唔該

17.5B點睇

你又係輸西甲角 allin角米角？

中國米差一角呀

想入但係太低水

15分鐘

叫親米蘭既都係賤種
認同請分享

升到2倍就入

18.5B小注

傷心嘢由佢啦

真係
另一隊AC米蘭又係閪既

烏德走盤plz

又係差一角

所以我戒左米蘭波
咩換過曬全隊人
都係咁撚廢

ATM準到呢

pk 買錯東17.5s 練心

完了 戒賭了
真失敗 度左成日 頭關就jump左

平注長追對家

角丫國米唔刷點反cup

仲有10分鐘 定啲嚟

不嬲都話
真係準就唔洗賣料啦
自己賭都得啦 洗貪人地個幾百

1分鐘兩粒ok?

你條女返黎就好戒賭啦

中

國貨差一角呀

76-90喇國米快入啦屌

國米就入 快買

穩？想跟

尼句岩 佢番黎就冇贏了

allin 1：1

16.5b 點睇

恩公上啦

Ng 國米

緣份到了 自然會中

買完角停撚埋

角大爽到

頂撚住呀拖

屌你老尾國米

中 16角

俄超糕

烏德勒支想點

-2c

垃圾國米 解散吧啦

17.5b

角米見大家咁支持佢個盤 所以刷角大比大家羊錢 回血 真係算唔話得

17C

買左五次17.5b都買唔到，不過收左注15.5收手了

想贏，一定贏

咪撚鳩數啦

16C

快cup 國米

All in國米和波

國米好撚柒廢

追和先啦國米

拖入多粒喇

屌你老母烏拉爾

輸多兩粒啦垃圾國米

國米！

國米ifc區

17.5b上船

Jump

國米和波反cap未

15.5想入 係咁變倍率 又有角 買極都買唔到

屌國米搞到我大出血

一陣allin 爺爺算

17c

呢個post有冇九成人買左國米

俾多1c我止止血

主勝gel

爽 14.5 15.5B 全收

唔係全力陣 睇路

尾關斷佢啊屌

格羅寧根半大 比我中一場咁多

好，一齊gel

買左CUP

-1c

比多角

20蚊湊下熱鬧

屌你 比狗屌

國米追返球先

跟

快啲18c

單邊16c

國米條仆街迫害角細黨 單邊刷成16角 問題係刷極都唔入個下柒

屌你老尾半細

到你啦恩高半4全10

Feel到國米89mins會入

拖撚住！！！！
好辛苦同全post 人為敵
快啲完喇好嘛

18c

又食角?

90分鐘應該

頂撚住呀你老母

食左

絕殺吧

17c only

有角冇波入，國米斷我尾關不得好死

3:3

角米咁鐘意中柱

FK

求冰實17c

國米 屌你

國米入波啦

不了

估唔到半7都會咁正氣 感動

唔貪心半場要兩球都冇

入未啊

國米呢隊西波 上場打a米就00 今場直情輸埋

屌你老母國米成隊俾狗屌

俾多1c

補幾耐

角呢

諗定下場啦

快撚啲完啦屌

準備11

快18c

比狗屌 成隊斷腳

好垃圾

輸半都好 國米

打破魔咒

祝國米全隊斷腳

又食

365瘋狂比fake角

射左就快20腳都冇腳中

國米 波又唔見你入，係到刷刷刷 抵輸啦屌

國米補幾多分鐘

4

國米食角

去死吧啦國米

國米好球！

連續5場不敗 一買即輸

屌你老母

食左個角屌你老母球證

差小小買左17.5b

球証食角

垃圾國米球員出咁撚多in form card一球都入唔到

好無志氣咁入左波膽 1:0

奇蹟17.5s

國米全隊比狗屌 買左國米W+角細，輸到喊

針

球證屌你老母死全家

Blacklisted

食2隻?

阿仙奴個陣

巴打有運

飛半大

Yoo o o o

好彩17.5b唔受注

有黑碧就知 可以買對家

球證特登架屌你老母

成場都食好多角

買左好多

1:0 果陣2倍入鳩左拖

岩丫

頭關就斷 到底可以有幾灰 國米 好失望

想追下數都唔得

客100%

仲有七關

係

些路迪暫時贏半 其他要爭氣

嗰球明顯對家頂出都無角

德乙即場9.5b

打巴自己冇買15.5 買18.5

修記大船
支持雲爺爺

十年阿迷諗住買阿記對家

飛燕諾被禁屌

針...

川迪護級正常

最後70 點買

又話利雲半格派 假既

飛燕入球定定驚先

留黎落大家樂食個鋸扒餐
聽日努力返工

有個老鼠5k又話派

入夠2球

不如3球開埋大波

恩公入未？

4球啦

烏拉爾頂撚住

意假真係仆街琴日羅馬今日國米

川迪屌爆飛燕 唔該

利雲特
拖連奴
阿仙奴

德乙
-5c
-5c
-3c

比d時間佢 可能未得閒...如果今晚12點重未上水就bin9佢c 走數

利雲贏左喎

唔怪得叫人唔使lm

半格is shit

半格 唔當贏

欣賞呢種態度
唔食足全格都係當自己輸
夠貪心

凱沙 恩公快入

之前有人走數 比人咒豬一世

雷根禁屌入未？

飛快入

痴撚線 派錢唔派都要比人鞭

飛

0:1飛

0-1

0:1

好波

妓盤 穩

1分鐘1球

冇ozil 驚唔驚

飛燕諾

全日重心個巴打洗唔洗咁屈

譚仔十小都咁辣

仲開緊工 晏啲抽

我會係post抽5個號碼 派中號碼嘅留言

Ps 如果重複同一個留言者 該留言者唔會派 及會重抽

半飛全飛?

馬會唔派國米買唔到飛

阿仙奴派錢波

食撚滑

其實有啲想買基爾和+2

整多粒

就叫就到

川迪1:1

全日重心係咩？拿玻？

真，不過係對面

冇ozil又冇mk有d驚

有無人買皇

恩公goalll

亞？

川迪繼續goal

come on飛燕

恩公

nba

屌你飛...

不了，我支持客客手足

恩公整多粒！對你有信心

轉個頭俾人追和

恩高要角

On9恩公

ok

加油飛燕

屌你老母又zip一球

恩公我屌你

係咪一野抽到#1？

我屌你恩公

屌

No la

飛燕 快手啦

恩公好波，1.5b

1分鐘送番比客隊？

今晚D盤好難賭

恩公nba

2-1。。。

靚屌

大埋，2注

早知買大算

NBA咩

屌，好撚渣

全大只需兩分鐘

我愛恩公

凱沙快大

2.65 2.5b

Allin 客贏

阿盤點睇？有人買左？驚個陣唔穩

全推我皇

恩公快上！入多粒

呢個POST好快爆

屌你老母飛燕 快手入波

拿波波大炒

屌依兩日隊隊打榜尾都廢過屎

凱沙cup就好

修仔好似穩陣啲

川迪快入

多蒙特點睇？

穩到震 入波一個2&b夠做

me too
馬體會要贏歐霸，全陣出戰完今場仲要作客

咁棄呢場先

豬到仆街

會唔會又係我1001呢

飛入多粒先啦

琴日04 今日飛燕

恩公入多粒！上啊

前四無望，博歐霸好過

娥羅納

半場曼城以為穩，買左布拉加，最後輸哂2注

昨日

凱沙cup派1000

些-2

支持

留

04斷我過關

真係唔好買 中場做唔到波
又Iwobi, nelson, welbeck
半場肯定0：0/修領先

我都係

基爾禾+2

和主 客主

最主要聯賽無野好爭

要戒賭了

恩高大波笑左
沖個涼就大左

1；1 沙

1:1了 加油

3分鐘3球

凱沙咁廢都追和 感動 cup埋啦

韋碧被換出3.6倍

凱沙cup

大波波只需一個涼

有機會派wo咁

Lm支持

聖人要護級呀

G持

沖到甩皮please

係依3個人完全廢
下半場換ozil, laca, wilshere就可以買

頭20抽2x500 走數正仆街

想要咩大波

唔出拿卡出奧巴＝聖人LA

1000 我了

Lm 睇仆街

lmlm

l,

飛燕入波啦

我

小妹想雷根贏喎

飛燕快啲入

西飛

Im

卡利

雷根HEA 下HEA下咁

恩公c！

修仔

恩公-4c

飛燕入一球

飛燕入未 比個半客黎好喎

Lau Ming

飛燕入波開半客好無

思公-3角

凱沙唔入就比人入啦屌 2.5B都開唔撚到

好

屌你 開半客啦

飛燕

飛燕派唔切3

買0000俄超比甲大波好了

凱沙求其整多球 快

打你工咩，比d時間準備得唔得
各位祝中

小妹想4連霸波PO同埋雷根客勝

妓盤

2-2

不如派就出去開post啦屌

入波咁鬼易

恩公做雞啦

恩公屌你老味

入多粒

德乙3場和哂佢

飛燕屌你老母

恩公個龍死左去啦

分d波比凱沙同布倫ok？

垃圾恩公

無我既可巴

雷根入一球咪得

恩公本身想買大波🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️最後買左盤 jump埋
戒賭了

我我我

德乙super

都得 但凱沙要cup

咁不了

恩公有無機反cup?

飛燕開個半客比我先

Cup